一個普巴 一個山齊士 兩個已經玩謝曼聯

我係迪迪仔就走啦

普巴=慢連大佬